\documentclass[11pt]{aghdpl}

\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\selectlanguage{polish}

\hyphenation{Server}
\hyphenation{Models}
\hyphenation{Controller}
\hyphenation{AJAX}
\hyphenation{Responsive}
\hyphenation{Web}
\hyphenation{Design}
\hyphenation{Android}
\hyphenation{Client}
\hyphenation{Gingerbread}
\hyphenation{HTTP}
\hyphenation{JSON}
\hyphenation{SDK}
\hyphenation{Mobile}
\hyphenation{Cloud}
\hyphenation{Control}
\hyphenation{Center}
\hyphenation{Platform}
\hyphenation{JavaScript}
\hyphenation{Python}
\hyphenation{User}
\hyphenation{experience}
\hyphenation{FLoating}
\hyphenation{point}
\hyphenation{Operation}
\hyphenation{per}
\hyphenation{Second}
\hyphenation{Message}
\hyphenation{Passing}
\hyphenation{Interface}
\hyphenation{OpenMP}
\hyphenation{computation}
\hyphenation{constructive}
\hyphenation{PlatformTools}
\hyphenation{message}
\hyphenation{receiver}
\hyphenation{sender}
\hyphenation{callback}
\hyphenation{uri}
\hyphenation{data}

\usepackage{enumerate}
\usepackage{listings}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumitem}
\lstloadlanguages{TeX}

\lstset{
  literate={ą}{{\k{a}}}1
           {ć}{{\'c}}1
           {ę}{{\k{e}}}1
           {ó}{{\'o}}1
           {ń}{{\'n}}1
           {ł}{{\l{}}}1
           {ś}{{\'s}}1
           {ź}{{\'z}}1
           {ż}{{\.z}}1
           {Ą}{{\k{A}}}1
           {Ć}{{\'C}}1
           {Ę}{{\k{E}}}1
           {Ó}{{\'O}}1
           {Ń}{{\'N}}1
           {Ł}{{\L{}}}1
           {Ś}{{\'S}}1
           {Ź}{{\'Z}}1
           {Ż}{{\.Z}}1
}

\lstset{
    basicstyle=\fontsize{8}{13}\selectfont\ttfamily
}

%---------------------------------------------------------------------------

\author{inż. Dawid Kala}
\shortauthor{inż. D. Kala}

\titlePL{Platforma obliczeniowa dla urządzeń mobilnych}
\titleEN{Mobile Cloud Platform - design, implementation and experimental verification}

\shorttitlePL{Platforma obliczeniowa dla urządzeń mobilnych}

\thesistype{Praca dyplomowa magisterska}

\supervisor{dr inż. Leszek Siwik}

\degreeprogramme{Informatyka}

\date{2014}

\department{Katedra Informatyki}

\faculty{Wydział Informatyki, Elektroniki i Telekomunikacji}

\acknowledgements{Składam serdeczne podziękowania dr inż. Leszkowi Siwikowi za okazaną pomoc oraz inspirację do napisania niniejszej pracy.}


\setlength{\cftsecnumwidth}{10mm}

%---------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\titlepages

\tableofcontents
\clearpage

\include{rozdzial1}
\include{rozdzial2}
\include{rozdzial3}
\include{rozdzial4}
\include{rozdzial5}
\include{rozdzial6}
\include{rozdzial7}
\include{rozdzial8}
\include{rozdzial9}

\appendix
\include{dodatekA}
\include{dodatekB}

\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{bibliografia}

\begin{thebibliography}{1}

\bibitem{Ian_Foster}
\newblock{Ian Foster. \textit{Designing and Building Parallel Programs}. (ang.).}

\bibitem{Gordon_Moore_1965_Article}
\newblock{Gordon E. Moore. \textit{Cramming more components onto integrated circuits}. (ang.). Electronics Magazine 38 (8). 19 kwietnia 1965.}

\bibitem{Parallel_Computing_Research}
\newblock{Krste Asanovic i inni. \textit{The Landscape of Parallel Computing Research: A View from Berkeley}. (ang.). (PDF). University of California, Berkeley. Raport techniczny numer UCB/EECS-2006-183. 18 grudnia 2006.}

\bibitem{Introduction_to_PC}
\newblock{Ananth Grama, George Karypis, Vipin Kumar, Anshul Gupta. \textit{Introduction to parallel computing}. (ang.). 2003. Addison Wesly. Druga edycja.}

\bibitem{Amdahl}
\newblock{Amdahl, Gene M. \textit{Validity of the Single Processor Approach to Achieving Large-Scale Computing Capabilities}, (ang.). (1967), AFIPS Conference Proceedings (30): 483–485.}

\bibitem{Gustafson}
\newblock{John L. Gustafson. \textit{Reevaluating Amdahl's Law}. (ang.). (1988). Communications of the ACM 31(5)}

\bibitem{Granularity}
\newblock{Spacey S., Luk, W., Kelly P.H.J., Kuhn D.. \textit{Improving Communication Latency with the Write-Only Architecture}. (ang.). (2012). Journal of Parallel and Distributed Computing 72 (12): 1617–1627.}

%http://books.google.pl/books?id=25JvRwepOG0C&pg=PA451&dq=%22virtual+topology%22+parallel+computing&hl=pl&sa=X&ei=JMn9U726MsfXapzAguAK&ved=0CDEQ6AEwAQ#v=onepage&q=%22virtual%20topology%22%20&f=false%
\bibitem{Virtual_Topologies}
\newblock{Huang C.-H., Sadayappan P., Banerjee U., Gelernter D., Nicolau A., Padua D. \textit{Languages and Compilers for Parallel Computing}. (ang.). (1995).}

\bibitem{Cormen}
\newblock{Thomas H. Cormen, Charles E. Leiserson, Ronald L. Rivest, Clifford Stein. \textit{Wprowadzenie do algorytmów}. (2013). Wydawnictwo Naukowe PWN.}

\bibitem{MPP}
\newblock{http://www.pcmag.com/encyclopedia/term/47310/mpp. \textit{MPP Definition}. PC Magazine. (ang.). Dostęp 27 sierpnia 2014.}

\bibitem{GPGPU}
\newblock{Sha'Kia Boggan, Daniel M. Pressel. \textit{GPUs: An Emerging Platform for General-Purpose Computation}. (ang.). ARL-SR-154, U.S. Army Research Lab. Sierpień 2007.}

\bibitem{Grid}
\newblock{Ian Foster. \textit{What is the Grid? A Three Point Checklist}. (ang.). 20 lipca 2002. Argonne National Laboratory and University of Chicago.}

\bibitem{FLOPS}
\newblock{Dr. Mark R. Fernandez, Ph.D. http://en.community.dell.com/techcenter/high-performance-computing/w/wiki/2329.aspx. \textit{Nodes, Sockets, Cores and FLOPS, Oh, My}. (ang.). Dostęp 27 sierpnia 2014.}

\bibitem{Bitcoin}
\newblock{http://bitcoinwatch.com. \textit{Bitcoin Network Statistics}. (ang.). Bitcoin. Staffordshire University. Dostęp 27 sierpnia 2014.}

\bibitem{BoincStats}
\newblock{http://boincstats.com/en/stats/-1/project/detail. \textit{BOINCstats – BOINC combined credit overview}. (ang.). Dostęp 27 sierpnia 2014.}

\bibitem{FoldingAtHome}
\newblock{http://fah-web.stanford.edu/cgi-bin/main.py?qtype=osstats2. Pande lab. \textit{Client Statistics by OS}. (ang.). Folding@home. Stanford University. Dostęp 27 sierpnia 2014.}

\bibitem{MilkyWayAtHome}
\newblock{http://boincstats.com/en/stats/61/project/detail. \textit{MilkyWay@Home Credit overview}. BOINC. Dostęp 27 sierpnia 2014.}

\bibitem{TOP500}
\newblock{http://s.top500.org/static/lists/2014/06/TOP500\_201406.xls. \textit{TOP500 List (Excel)}. (ang.). TOP500. Dostęp 27 sierpnia 2014.}

\bibitem{MPI}
\newblock{William Gropp, Ewing Lusk, Anthony Skjellum. \textit{Using MPI: Portable Parallel Programming, with the Message-Passing Interface}. (ang.). Cambridge. MIT Press. 1994. }

\bibitem{OpenMP}
\newblock{Barbara Chapman, Gabriele Jost, Ruud van der Pas. \textit{Using OpenMP: Portable Shared Memory Parallel Programming}. (ang.). MIT Press. 2007. }

\bibitem{Mobile_trends}
\newblock{https://gigaom.com/2012/09/10/the-super-computing-phone-atts-predictions-for-devices-in-2020/. \textit{The super-computing phone: AT\&T’s predictions for devices in 2020} (ang.). Gigaom. Dostęp 14 września 2014. }

\bibitem{Smartphone_comparison}
\newblock{http://en.wikipedia.org/wiki/Comparison\_of\_smartphones. \textit{Comparison of smartphones}. (ang.). Wkipedia. Dostęp 14 września 2014. }

\bibitem{Smartphone}
\newblock{http://en.wikipedia.org/wiki/Smartphone\#Market\_share. \textit{Smarphone. Market Share}. (ang.). Wikipedia. Dostęp 20 września 2014. }

\bibitem{RFC4193}
\newblock{http://tools.ietf.org/html/rfc4193. \textit{Unique Local IPv6 Unicast Addresses}. (ang.). RFC4193 Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{Android_IPv6}
\newblock{https://android.googlesource.com/device/sample/+/4b3880d. \textit{Android Change Log}. (ang.). Android. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{IPv6_devices}
\newblock{https://sites.google.com/site/tmoipv6/lg-mytouch. \textit{T-Mobile IPv6 is Here and Now}. (ang.). \mbox{T-Mobile}. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{CrossPlatform}
\newblock{http://www.pcmag.com/encyclopedia\_term/0,2542,t=cross+platform\&i=40495,00.asp\#fbid=aHfb\\3ldkqPq. \textit{Encyclopedia > cross platform}. (ang.). PC Magazine Encyclopedia. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{NanoHttpd}
\newblock{https://github.com/NanoHttpd/nanohttpd. \textit{NanoHttpd}. (ang.). Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{RestTemplate}
\newblock{http://docs.spring.io/spring-framework/docs/current/javadoc-api/org/springframework/web/client\\/RestTemplate.html. \textit{RestTemplate}. (ang.). Dostęp 3 września 2014. }

\bibitem{CocoaHTTPServer}
\newblock{https://github.com/robbiehanson/CocoaHTTPServer. \textit{CocoaHTTPServer}. (ang.). Robbie Hanson. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{NSURLConnection}
\newblock{https://developer.apple.com/library/mac/documentation/cocoa/reference/foundation/classes\\/NSURLConnection\_Class/Reference/Reference.html. \textit{NSURLConnection}. (ang.). Apple Inc. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{WindowsPhoneHttpServer}
\newblock{http://developer.nokia.com/community/wiki/A\_simplistic\_HTTP\_Server\_on\_Windows\_Phone. \textit{A~simplistic HTTP Server on Windows Phone}. (ang.). Nokia. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{WindowsPhoneWebRequests}
\newblock{http://msdn.microsoft.com/en-us/library/hh221581.aspx. \textit{Making Web Requests (Windows Phone)}. (ang.). Microsoft. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{WebView}
\newblock{http://developer.android.com/reference/android/webkit/WebView.html. \textit{WebView}. (ang.). Android. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{JavaScriptCore}
\newblock{https://www.infinum.co/the-capsized-eight/articles/running-javascript-in-an-ios-application-with-javascriptcore. \textit{Running JavaScript in an iOS application with JavaScriptCore}. (ang.). Infinum. Dostęp 3 września 2014. }

\bibitem{WindowsPhoneJavaScirpt}
\newblock{http://msdn.microsoft.com/en-us/library/dn631759.aspx. \textit{Create your first Windows Phone Store app using JavaScript}. (ang.). Microsoft. Dostęp 3 września 2014.}

\bibitem{AndroidDeviceBridge}
\newblock{http://developer.android.com/tools/help/adb.html. \textit{Android Device Bridge}. (ang.). Android. Dostęp 6 września 2014.}

\bibitem{PacketInstaller}
\newblock{http://artykuly.softonic.pl/jak-zainstalowac-aplikacje-na-android-z-pliku-apk. \textit{Jak zainstalować aplikację na Android z pliku APK}. Softonic. Dostęp 6 września 2014.}

\bibitem{GeneticAlgorithms}
\newblock{John R. Koza. \textit{Genetic Programming: On The Programming of Computers by Means of Natural Selection}. (ang.). MIT Press. 1992.}

\bibitem{CrossoverSCX}
\newblock{Zakir H. Ahmed. \textit{Genetic Algorithm for the Traveling Salesman Problem using
Sequential Constructive Crossover Operator}. (ang.). Department of Computer Science, Al-Imam Muhammad Ibn Saud Islamic University. }

\bibitem{PGA}
\newblock{R. Shonkwiler. \textit{Parallel Genetic Algorithms}. (ang.). School of Mathematics. Georgia Institute of Technology. Atlanta.}

\bibitem{Js_event}
\newblock{http://www.w3schools.com/js/js\_events.asp. \textit{JavaScript Events}. (ang.). w3schools.com. Dostęp 14 września 2014.}

\end{thebibliography}

\end{document}
